政府如有心嫁禍極有可能喺票站關門至運票箱期間

做場大龍鳳都話唔定
有啲擔心

運票箱去邊？絕大部份票站都係現場點票喎，同立法會選舉安排不同